每晚拖住唔訓 係到9hea 9等為咩？

其實想等到你既電話
可惜 我只係等緊d我等唔到既野

on9

可惜永遠都唔會再等到

因為想有段屬於自己既時間

佢唔想傾 想傾得閒就會打黎啦

大傻仔係到等

10點9打俾佢 等到而家
聽日問佢 佢又會話訓左
日日都係咁 真係好心灰意冷
好撚累 好想重新開始
好想可以好好溝通

前度
有聯絡仲係朋友既前度

ex重打乜鳩電話

但係佢都有wtsapp搵我
覺得佢仲當我係朋友
我好想挽回返佢

試過block哂佢所有野
最尾都係忍唔住unblock返
搵返佢 真係好唔捨得佢...

水泡咋
得閒冇嘢做悶咪搵 其他時間咪唔想理你囉

其實都feel到係...
同佢講掛住佢 佢會話m痛好累
好眼訓 呢d野去避開話題
好累 好想一齊返真係
好掛住以前既時光

四個幾月 佢應該冇

又係一晚係到等佢電話
講好左夜d會打黎